<?xml version="1.0"?>
<ArrayOfReleaseNotes xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.8.6 (11.06.2024)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Улучшено автоопределение шаблона лога при загрузке логов из файла</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.8.5 (01.03.2024)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Поправлена загрузка логов из файла при ручном вводе шаблона записи лога</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.8.4 (26.01.2023)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен баг с поиском логов с фильтрами</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.8.3 (25.06.2021)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность подсвечивания сообщений по цвету приёмника. Регулируется в настройках. По-умолчанию выключено.</string>
			<string>Добавлено всплывающее окно с названием приёмника при наведении на цвет приёмника.</string>
			<string>Разделение логерово портам приёмников.</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>При подсвечивании сообщений из списка логгеров цвет подсвечивания теперь проставляется с прозрачностью 0.3.</string>
		</ChangedFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.8.1 (04.12.2020)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Правка бага с фильтрацией добавляемых логов по уровню логгирования из подгружаемого файла</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.8.0 (20.11.2020)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Правка бага при множественном поиске и не очистке результата поиска</string>
			<string>Правка бага с добавлением логов при использовании фильтров для подгружаемых из файла логов</string>
			<string>Правка бага с вылетом приложения при открытии окна с выбором интервала времени (Ctrl+T/Ctrl+Shift+T)</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.7.4 (28.07.2020)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Правка багов в импорте сразу нескольких файлов лога</string>
		</FixedBugs>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность импорта сразу нескольких лог-файлов при драг-энд-дропе файлов на иконку приложения (или через командную строку)</string>
		</NewFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.7.3 (26.02.2020)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен баг с загрузкой даты экспортируемых логов</string>
			<string>Исправлен баг с повторным импортом лог файла после неудачного парсинга из-за неверного формата шаблона</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.7.2 (08.30.2019)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Поправлены баги с проверкой обновлений</string>
			<string>Исправлен баг с открытием лога через 'Открыть с помощью'</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.7.1 (08.30.2019)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Хотфикс падения приложения версии 1.2.7.0 при старте</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.7.0 (08.30.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность импорта сразу нескольких лог-файлов с отображением процесса импорта файлов в отдельном окне</string>
			<string>Добавлена кнопка проверки наличия новых обновлений в настройках</string>
		</NewFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.6.0 (08.22.2019)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен баг с добавлением сообщений, которые удовлетворяют условиям поиска, но не выбраны в списке логгеров</string>
			<string>Исправлено не копирование сообщения лога в отдельном окне поиска при нажатии на кнопку "Copy"</string>
			<string>Исправлен баг с поиском предыдущего/следующего сообщения в списке, если стоит флаг учитывать только слово целиком</string>
			<string>Исправлен баг с поиском сообщений по интервалу времени (Ctrl+Shift+T), либо просто по конкретному времени (Ctrl+T)</string>
		</FixedBugs>
		<ChangedFeatures>
			<string>Убрана возможность выполнения команд горячих клавиш во время какого-либо процесса (когда крутится лоадер)</string>
		</ChangedFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.5.0 (05.30.2019)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен ряд багов</string>
		</FixedBugs>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность поиска по регулярному выражению</string>
			<string>При открытии лога через 'Открыть с помощью' он открывается в уже существующем приложении (если есть)</string>
		</NewFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.4.1 (04.23.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлен прогресс-бар на иконку приложения при считывании логов из файла.</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>При запуске приложения через 'Открыть файл с помощью...' не начитает считывать логи с UDP автоматом, если стояла такая настройка.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Пофикшена (вроде) неактивность кнопки очистки логов (в редких случаях такое случалось), когда они есть.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.4.0 (04.17.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность выбора кодировки импортируемого файла;</string>
			<string>Добавлена возможность выбора кодировки у UDP ресивера.</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>При запуске приложения через 'Открыть файл с помощью...' не начитает считывать логи с UDP автоматом, если стояла такая настройка.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Пофикшена активность кнопки добавить IP адрес в игнор, если введено некорректное значение.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.3.0 (04.08.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена ассоциация с файлами .txt и .log</string>
			<string>Добавлена подсветка искомого фрагмента текста при поиске сообщений и логгеров</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Уменьшена частота считывания изменений из файла лога (каждую секунду), т.к. сильно сьедало CPU.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен баг с перезагрузкой приложения после установки обновления;</string>
			<string>Исправлен баг при смене уровня лога в процессе поиска.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.2.2 (04.04.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность автоматического добавления логов при изменении импортируемого файла (необходимо проставить соответствующую галочку на окне выборе шаблона для лога).</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Убрана кнопка остановки считывания логов по UDP. Теперь кнопка запуска считывания логов меняется в зависимости от состояния.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен баг с вылетанием приложения при очистки корневого логгера;</string>
			<string>Исправлен баг при нажатии на логгер с именем файла (снятии галочки) - не скрывались сообщения.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.2.1 (04.03.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность просмотра ReleaseNotes в настройках приложения (вкладка About).</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Изменена логика поведения приложения после установки обновления. Появилась возможность перезапустить приложение сразу после успешной установки.</string>
		</ChangedFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.2.0 (04.02.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлено окно с изменениями в версиях при первой загрузке программы;</string>
			<string>Добавлена возможность поиска только слова целиком.</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Файлы настроек теперь сохраняются в документы пользователя в папку LogViewer;</string>
		</ChangedFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.1.0 (03.27.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность сохранять настройки конфигурации импорта логов;</string>
			<string>Добавлена возможность импорта лога по шаблону из конфиг-файла (layout);</string>
			<string>Добавлены кнопки в всплывающем окне таскбара при наведении на иконку приложения;</string>
			<string>Добавлен прогресс-бар на иконке приложения при чтении логов с UDP (можно отключить в настройках);</string>
			<string>Добавлен функционал проверки обновлений в фоновом режиме;</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Улучшен функционал создания собственного шаблона импорта (добавлены дополнительные лейаут рендеры).</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен ряд багов.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.2.0.0 (03.18.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность смена языка приложения;</string>
			<string>Добавлена возможность перехода к выбранному сообщению в общем списке логов из окна результата поиска (контекстное меню у выбранного сообщения или двойнок клик по сообщению);</string>
			<string>Добавлена функция поиска логгера в дереве из контекстного меню выбранного сообщения;</string>
			<string>Добавлена возможность скрывать колонку с № потока (в настройках);</string>
			<string>Добавлен вариант (по-умолчанию) автоматического подбора шаблона для импорта логов (работает не всегда стабильно, но в большинстве случаев норм).</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Изменен вид полей ввода поиска.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен ряд багов.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.6.0 (03.13.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность перехода к выбранному времени в списке логов (Ctrl + T или ПКМ на выбранном логе и Go to Timestamp);</string>
			<string>Добавлена возможность показа сообщений только в определенно заданный интервал времени (Ctrl + Shift + T или ПКМ на выбранном логе и Set Time Interval);</string>
			<string>Добавлена возможность маркировки сообщений другим цветом от выбранного логгера (в контекстном меню логгеров Toggle Marking).</string>
		</NewFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен ряд багов.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.5.0 (02.26.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлены горячие клавиши для тех кнопок, которые используются чаще всего (при наведении на кнопки показывается подсказка с сочетанием горячих клавиш);</string>
			<string>Добавлена возможность поиска предыдущего сообщения;</string>
			<string>Добавлена функция поиска логгера в дереве из контекстного меню выбранного сообщения;</string>
			<string>Добавлена возможность поиска логгеров в дереве.</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Изменен вид кнопок в столбце сообщения лога на более компактный вид с иконками.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен ряд багов.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.4.3 (02.19.2019)</Version>
		<FixedBugs>
			<string>При смене уровня лога или исключения/добавления логгеров в дереве не сбрасывается текущая выбранная позиция.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.4.2 (02.15.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена кнопка очистки результатов поиска (раньше можно было очистить лишь очистив строку поиска и нажав Enter);</string>
			<string>Добавил возможность экспорта логов выбранного логгера из дерева через контекстное меню (Export Current Logger to File).</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Команды Go to Next Warning и Go To Next Error теперь осуществляют поиск от выбранного лога.</string>
		</ChangedFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.4.1 (02.12.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлен прогресс-бар при импорте лог-файла;</string>
			<string>Добавлена возможность быстрого импорта лога через drag and drop (можно закидывать сразу несколько файлов, допускаются только файлы с расширением .txt и .log);</string>
			<string>Добавлен функционал быстрого добавления IP логгера в игнор лист через контектное меню в дереве логгеров.</string>
		</NewFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправления по экспорту/испорту логов;</string>
			<string>Исправления общей логики работы после глобальных изменений в версии 1.1.4.0.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.4.0 (02.06.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Импорт логов из файла;</string>
			<string>Экспорт считанных логов в файл.</string>
		</NewFeatures>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.3.0 (01.28.2019)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность показа столбца с IP адресом. Добавляется в настройках.</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Соединены два первых столбца - картинка уровня лога и название уровня лога, что позволило убрать пустое пространство между столбцом Level и Time.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Пофикшен баг с поиском. После поиска появлялись новые сообщения, не относящиеся к результатам поиска. После очистки поля поиска появлялись все логи, даже те, которые не выбраны в дереве логгеров;</string>
			<string>Пофикшен баг с нерабочими кнопками контектного меню сообщения Go to Next Warning/Error (работало только через горячие клавиши).</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.2.0 (11.28.2018)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена возможность поиска следующего Warning-а в списке через контекстное меню или горячию главишу Ctrl+W;</string>
			<string>Добавлена возможность поиска следующего Error-ра в списке через контекстное меню или горячию главишу Ctrl+E.</string>
		</NewFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлена часть багов.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.1.1 (10.08.2018)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлены иконки типов логов в выпадающем списке LogLevel. Так же, теперь там сортировка по уровню важности логов;</string>
			<string>Добавлена возможность смены цвета шрифта;</string>
			<string>Добавлена возможность сворачивать приложение в трей (настройка);</string>
			<string>Добавлена возможность задания максимального количества сообщений, которое можно принять (после чего, сообщения начнут удалятся пачками - все в настройках). По умолчанию - отключено;</string>
			<string>Добавлена возможность задания в настройках запуска только одного экземпляра приложения;</string>
			<string>Добавлена возможность активации/деактивации ресиверов (без удаления);</string>
			<string>Добавлен новый пункт контекстного меню логгера в дереве - Don't Receive this Logger. Больше не получать сообщения от данного логгера (совсем, не добавляет сообщения в буфер).</string>
		</NewFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлена часть багов.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
	<ReleaseNotes>
		<Version>1.1.1.0 (01.08.2018)</Version>
		<NewFeatures>
			<string>Добавлена кнопка Set Default в настройках цвета ресивера, устанавливающая дефолтный цвет отображения ресивера;</string>
			<string>Добавлено контекстное меню выбранному сообщению в списке логов. (Don't Receive this Logger и Find in Tree);</string>
			<string>Добавлен новый пункт в контекстном меню логгера в дереве - Show Only this Logger - показывает только текущий выбранный логгер;</string>
			<string>При поиске элементов теперь в реалтайме добавляются новые элементы в список, которые содержат текст запроса;</string>
			<string>Добавлена возможность изменения темы в настройках;</string>
			<string>Добавлен список игнорируемых IP-Адресов (сообщения от них приходить не будут);</string>
			<string>Добавлена возможность открытия результата поиска в отдельном окне - правой кнопкой мыши на Find All - Result in new window;</string>
		</NewFeatures>
		<ChangedFeatures>
			<string>Все настройки теперь сохраняются в файле settings.xml;</string>
			<string>Изменены иконки с png на векторные.</string>
		</ChangedFeatures>
		<FixedBugs>
			<string>Исправлен ряд багов.</string>
		</FixedBugs>
	</ReleaseNotes>
</ArrayOfReleaseNotes>